5-6k 買notebook for執相

Budget不多 呢個價會唔會有啲難

加多小小買macbook book

Latitude系列唔錯，好過買低階ThinkPad

五六千難d買到靚mon wo

輕輕一推

個mon 咁雞點執相，用緊t460, 執相簡直係災難，次次都要output 出去執

個mon要點先唔雞？如果我係執片，唔係執相，要用到咩價錢？budget ~ 7-8k

Push

攞塊色版實物同個mon 對就知準唔準
事實係就算macbook pro 都唔係100%準
對呢方面有執著例如搵食用我諗貴都係要買macbook
Btw 街外人90%都唔會睇得出你既執著
因為佢地睇緊既output 都係流流地